［尋物］有冇黃大仙街坊執到我個銀包？

尋物
日期：3月4日
時間：大約6:00pm
地點：黃大仙37M小巴
失物：一個粉白間條銀包（內有身分證、銀行卡、信用卡、八達通、學生證、少量現金）

有冇街坊今日下午6點喺黃大仙37M小巴上執到一個粉白間條嘅銀包？如果執到，請tg我，薄酬，謝謝！